如果波台開記者會，大家會選擇邊位會員代表手足？

我首選BoA
1.良好9up能力
2.見過大場面
3.外表四四正正

請大家各自講出三個優點

佢會拆大台

鳩硬 sir

港父sir

千奇唔好搵樓主
D記者只會JER住放針問題

叫你舉例+講優點，並唔係叫你講缺點

三個優點pls

5大聯賽各派1位
證明波台幾團結

牙蓋
地位高
公信力好
知名度大

反父

全部白卡佬點搵

世清

記者朋友實針佢叫雞瀨屎單嘢

我會揀nben 佢d對答一針見血

港父sir啦

成日9up愛港反中 深黃論調

人都敢殺 無記者敢jer住

黃絲+網民+警察三重身份，認受性高

記者會地點 : 觀塘瑞和街街市4樓 輝記雞煲火鍋

記住唔好搵 世界情色王
一陣笠水唔去

英超:牙路
西甲:世清
德甲:泥清
意甲:milk
中超:港父

一路食雞煲，一路發問

我想派你
靚女屈左機

E.Lamela 連迪洛夫🇸🇪

佢夠級數但驚佢唔出

聯合記者會

榮華清字都唔識多隻 點撚搞

德乙：鳩美斯

驚冇記者敢訪問

好撚記仇

無番個白卡佬點代表到波台

2&b

25

鄭xx
大學講師好口才

佢同淋病一樣轉身走

阿古路

米將我相提並論

4. 英文好，講到司馬文冇聲出

你錯啦

虫太

why

違哥

我OK

牙蓋

1.人都敢殺
2.是能但
3.是能但

屌你

彪

小心25

你波台top1 259

我同佩哥你出名有義氣，你係咪被hack?

怕唔怕講講下瀨屎

應該係boa hack

樓主 牙蓋 牙路
3個鐵膽

多重人格

知你實開po

幫手搵番號

一路開記者會，一路干擾
冇電視台做到live，玩死班友

太多醜聞 記者會迷失焦點

牙路啦 搵個弱智既去搞 講錯咩都有得瀨下

多到數唔到

邊能個阿雄

個名9up la
你認唔認到女優

陣間開開下記者會 佢瀨屎咁點算

都好過有人笠水

屌狗佬害左咁多小動物 可恥

有冇fact check

塞個頭落草唔代表咩

一撚定係逆蛇 中文5**

榮清中文系博士

同逆蛇一齊開囉咁 3 4個一齊都要

唔能識字都做到博士

n賓
1. 放針
2. 器由蛋
3. 未諗到

米能屈 佢放炸菜

波台幾個活躍份子去，個記者會變左痴線佬9up會

係到講啲鳩嘢

一定係e.lamela

屌 幫拖啦

開會1分鐘跟住冇料到立即散會，跟住各大報章頭條恥笑波台會然全部係青山院友。

同依家政府記者會有咩分別

我會揀你

我唔同boa同台

無
本身班痴線佬就係高官

笠清係保安局